Ahoj Evo ,
Ják se más ?
Já se mám dobře .
Protože jsem našla nový byt .
Byt je velký a svetlý .
V bytě je obývák , ložnice a kucheň .
Vedle domu je supermarket .
Často tady chodím nakupovat .
Blízko je klub a restaurace .
Vedle domu taky je velký park a řeka .
Každý večer chodím tady na procházku .
Těším se na tebe !
Mej se heské !
Eva
